衰過清朝系列

集中討論

系列報導專頁：

------

2017-12-15

東方日報A2：澳門貧民戶苦等重建 特拖政府卸足13年

澳門亂象：對政府冇希望 婆婆出街要撐百級樓梯

澳門亂象：祐漢新邨70年代建成 殘破不堪

澳門亂象：流鶯盤據道友出沒 老鼠橫行火警隱患

衰撚過美國風災

七十年代既邨又殘仲要無升降機
本身都係笑話

就咁睇樓齡真係唔算特別耐
無升降機都唔係最大問題，香港好多唐樓都冇升降機
但睇啲相，樓宇狀況同衛生環境真係不堪

去澳門人 fb可以睇到佢地幾玻璃心
轉頭又話你地香港好好咩?
真係好笑

東方有高層被澳門拒絕入境

但係點解係衰過清朝唔係衰過因航

嗱，佢從來冇叫過嗰間航空公司做因航架

link

咁大間野小氣到

繼續更新

2017-12-16

澳門亂象：基建大花筒房策假大空 棄老嫌窮海關濫權

路環天梯長者如爬地獄 離譜醫院拖足六年

賭牌2022到期招標零詳情 澳門政府被批Hea做

2017-12-15

澳門亂象：唔鬧唔做！僅一個受災停車場局部重開

That is Macau

如果曾蔭權坐國泰機去澳門會點報

因涉貪而被判因的前特首因蔭權乘搭因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的因泰航空前往因管理不善而衰過清朝的因門特別行政區

如果機上仲有郵政署長同消防處長

澳豬、港豬，其實同一類豬

2017-12-17

澳門亂象：三度批合約同公司中標 惹公眾質疑

澳門亂象：部門唔鬧唔做 視察平民村「做騷」

有冇人知馬交得罪咗方丈D乜

唔俾因報入境？

題外話，之前連城廣場保安嗰單港鐵就醒目，即刻炒左個保安，結果無俾因報追擊 如果唔係應該日日都會見到因管理不善的港鐵

咦 專頁個標題由「衰過清朝」變咗做「澳門管治一塌糊塗」喎

2017-12-18

澳門亂象：「車屍」霸泊位 商舖被沖毀 市民血本無歸

澳門亂象：倘無買「全保」 水浸車恐不獲賠

澳門亂象：氣象局長辭職再翻兜 仍享逾7萬月薪

哇 乜原來被祭旗嗰個氣象局長 已經返番工？

澳門連啲後生嘅都玻璃心

澳門得罪東方咩野